子華神開show, 一票難求

淨係2014年開11場，580蚊飛都炒成4000蚊咁滯
內地甚至有人開價8888蚊人民弊

今年7月開show, 水位有幾多？